[莫縮叔台] 返校- Detention (PC)

[莫縮叔台] 返校- Detention (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

返校- Detention
遊戲簡介：
以一九六零年代的台灣為原型的架空劇情。 獨特的插畫拼貼風格，以及精心編製的原創音樂。 在令人屏息的緊張感中，解開一個又一個秘密。 孤獨的學生，殘酷的校園，以及讓人無力面對的真相。
資料來源：Steam

========================
莫縮叔Facebook Page: